(最期待畫面終於出黎) 風夏151話

sou

小雪

動畫又唔比機會小雪
垃圾作者

終於忍唔到要畫鹹濕野
但畫到好冇美感

老母都唔戴呢d bra啦

佢專心畫h漫好過la
畫功咁好 劇情九流

之後咪咁囉

唔畫H漫浪費

等佢出哂先睇

其實劇情真係想睇佢有冇下限

有冇人話我知呢套值唔值得睇
原本都係佢fans睇哂前兩套
睇到涼風死撚左果斷唔睇

值得睇 在恥笑定在fans角度
都想睇下有冇更屈機劇情出現

不遠矣

涼風送上門個萌果出左一格